秒覆

咁夜唔訓？

覆

一秒已過

hello you again，未啊岩岩做完野
坐多陣想傾下計先

慘

唔想返工

唔好咁啦

尋日有冇去遊行？

做緊咩
我煩緊 又唔知煩乜 焦慮抑鬱症撚 訓唔到
利申follow 左你

有啊 你呢

咁搞笑，我想戒下上連登，唔想上咁多
我自己都有甲亢，會有少少躁鬱

甲亢咩黎

我訓先
手機冇電

大頸泡 但係甲狀腺素過高果隻
港女恩物，食幾多都唔肥
productivity又高
但好易攰個人
我全家都有呢隻病

早抖了，唔好唔開心

梗係有啦

遊行人地係逼迫政府既手段
全世界真係只有香港係為自己打氣，真係幾無奈
行完一齊用自己既方法抗爭就得

1

2

3

fucku